window.data={"1":{"question":"\u4f20\u8bf4\u5343\u5e74\u524d\u5c01\u795e\u4e00\u5f79\u4e2d\uff0c\u7533\u516c\u8c79\u4e3a\u90a3\u65e0\u9053\u7ea3\u738b\u6446\u4e0b\u5341\u7edd\u9635\uff0c\u4ee5\u5e94\u5bf9\u9610\u6559\u5341\u4e8c\u91d1\u4ed9\uff0c\u4f46\u662f\u4f60\u4eec\u77e5\u4e0d\u77e5\u9053\uff0c\u8fd9\u201c\u5341\u7edd\u9635\u201d\u91cc\u7a76\u7adf\u5305\u542b\u4e86\u4ec0\u4e48\u9635\u6cd5\uff1f","answer":"\u770b\u540d\u5b57\uff0c\u83ab\u975e\u662f\u7531\u5341\u4e2a\u4e0d\u540c\u9635\u6cd5\u7ec4\u6210\u7684\u5927\u9635\uff1f"},"2":{"question":"\u4e0a\u53e4\u4e4b\u65f6\uff0c\u708e\u5e1d\u795e\u519c\u6c0f\u5c1d\u767e\u8349\uff0c\u9020\u798f\u4eba\u95f4\u3002\u4f46\u662f\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\uff0c\u708e\u5e1d\u6700\u540e\u662f\u9519\u5403\u4e86\u54ea\u79cd\u8349\u836f\u800c\u6b7b\u5417\uff1f","answer":"\u636e\u8bf4\u662f\u65ad\u80a0\u8349"},"3":{"question":"\u5343\u4f59\u5e74\u524d\uff0c\u5c01\u795e\u4e00\u5f79\u540e\uff0c\u59dc\u5b50\u7259\u6301\u5c01\u795e\u699c\u5206\u5c01\u795e\u804c\uff0c\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u88ab\u5c01\u4e3a\u4e1c\u5cb3\u6cf0\u5c71\u5927\u5e1d\u7684\u662f\u54ea\u4f4d\u5417\uff1f","answer":"\u5f53\u7136\u662f\u9ec4\u98de\u864e\u5c06\u519b!"},"4":{"question":"\u4fd7\u8bed\u6709\u4e91\uff1a\u516b\u4ed9\u8fc7\u6d77\uff0c\u5404\u663e\u795e\u901a\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u516b\u4ed9\u4e2d\u7684\u5f20\u679c\u8001\u5ea6\u8fc7\u5927\u6d77\u7684\u65b9\u6cd5\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u5012\u9a91\u6bdb\u9a74\uff01"},"5":{"question":"\u5343\u4f59\u5e74\u524d\uff0c\u5c01\u795e\u4e00\u5f79\u540e\uff0c\u59dc\u5b50\u7259\u6301\u5c01\u795e\u699c\u5206\u5c01\u795e\u804c\uff0c\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u90a3\u65e0\u9053\u7ea3\u738b\u88ab\u5c01\u4e3a\u4f55\u7b49\u795e\u4ed9\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u4eff\u4f5b\u542c\u522b\u4eba\u8bf4\u8fc7\uff0c\u662f\u5929\u559c\u661f"},"6":{"question":"\u5f53\u5e74\uff0c\u9f50\u5929\u5927\u5723\u5b59\u609f\u7a7a\u5927\u95f9\u5929\u5bab\uff0c\u66fe\u6f5c\u5165\u592a\u4e0a\u8001\u541b\u7684\u7684\u4e39\u65b9\uff0c\u5077\u5403\u91d1\u4e39\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\uff0c\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u592a\u4e0a\u8001\u541b\u5c45\u4f4f\u5728\u54ea\u91cc\u4e48\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u5728\u4e09\u5341\u4e09\u5929\u5916\u7684\u515c\u7387\u5bab"},"7":{"question":"\u5b59\u609f\u7a7a\u5927\u95f9\u5929\u5bab\u88ab\u64d2\u540e\uff0c\u5728\u592a\u4e0a\u8001\u541b\u7684\u70bc\u4e39\u7089\u4e2d\u82e6\u71ac\u4e03\u4e03\u56db\u5341\u4e5d\u5929\uff0c\u5374\u56e0\u7978\u5f97\u798f\uff0c\u70bc\u5c31\u4e86\u4e00\u95e8\u672c\u9886\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u4ed6\u5f97\u5230\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u672c\u9886\u5417\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u706b\u773c\u91d1\u775b"},"8":{"question":"\u53e4\u4e66\u4e2d\u4e91\uff0c\u708e\u5e1d\u4e4b\u5973\u5973\u5a03\uff0c\u4e58\u5c0f\u821f\u8986\u4e8e\u6d77\u4e2d\uff0c\u5973\u5a03\u65b0\u751f\u4e0d\u5e73\uff0c\u5316\u4e3a\u9e1f\u7c7b\u8854\u8349\u77f3\u586b\u6d77\uff0c\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u90a3\u79cd\u9e1f\u513f\u7684\u540d\u5b57\u5417\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u7cbe\u536b\u9e1f\u5427\u2026\u2026"},"9":{"question":"\u725b\u9b54\u738b\u7684\u6d1e\u5e9c\u7a76\u7adf\u5728\u54ea\u91cc\u5417?","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u53eb\u7fe0\u4e91\u5c71\u5427\u3002"},"10":{"question":"\u8f66\u8fdf\u56fd\uff0c\u4e3e\u56fd\u4e0a\u4e0b\u5d07\u9053\u706d\u50e7","answer":"\u636e\u8bf4\u662f\u56e0\u4e3a\u9053\u58eb\u7948\u96e8\u6709\u529f\u3002"},"11":{"question":"\u5510\u738b\u8bb8\u4e0b\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\u5417?","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u5357\u74dc\u3002"},"12":{"question":"\u5b59\u609f\u7a7a\u4e0e\u4e8c\u90ce\u795e\u6597\u6cd5\uff0c\u6700\u540e\u4e00\u6b21\u53d8\u6210\u4e86\u4ec0\u4e48\u5417?","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u4e8c\u90ce\u795e\u672c\u4eba\u3002"},"13":{"question":"\u5929\u5973\u4e0b\u51e1\u4e0e\u4ed6\u7ed3\u4e3a\u592b\u5987","answer":"\u8fd9\u8fd8\u4e0d\u7b80\u5355\uff0c\u4e0e\u4e03\u4ed9\u5973\u6210\u5a5a\u7684\u662f\u4e66\u751f\u8463\u6c38\u3002"},"14":{"question":"\u7ea2\u5b69\u513f\u7688\u4f9d\u4f5b\u95e8\u540e\u7684\u5c01\u53f7\u5417?","answer":"\u660e\u660e\u662f\u88ab\u5c01\u4e3a\u5584\u8d22\u7ae5\u5b50\u3002"},"15":{"question":"\u4e8c\u90ce\u771f\u541b\u5288\u5c71\u6551\u6bcd","answer":"\u6211\u597d\u50cf\u542c\u522b\u4eba\u8bf4\u8fc7\uff0c\u662f\u6843\u5c71\u5427\u3002"},"16":{"question":"\u643a\u9e21\u72ac\u5347\u5929\u7684\u5f97\u9053\u9ad8\u4eba\u7a76\u7adf\u662f\u54ea\u4e00\u4f4d\u5417?","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u6dee\u5357\u738b\u5218\u5b89\u5427\u3002"},"17":{"question":"\u8fd9\u4e16\u4e0a\u90fd\u6709\u4e9b\u4ec0\u4e48\u51f6\u517d\u5417?","answer":"\u6211\u77e5\u9053\u4e00\u53ea\u602a\u7269\uff0c\u540d\u4e3a\u4e5d\u5a74\uff0c\u56db\u5904\u4f5c\u4e71\u3002"},"18":{"question":"\u8d75\u5dde\u6865\u53c8\u79f0\u5b89\u6d4e\u6865\u7531\u54ea\u4f4d\u5320\u4eba\u5728\u4e00\u591c\u95f4\u4fee\u6210\u7684\u5417?","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u9c81\u73ed\u3002"},"19":{"question":"\u5341\u5e74\u78e8\u4e00\u5251\uff0c\u6253\u4e00\u6210\u8bed","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u552f\u5229\u662f\u56fe"},"20":{"question":"\u5948\u4f55\u4eca\u4e4b\u4eba,\u4e0b\u4e00\u53e5","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u53cc\u76ee\u9001\u98de\u9e3f"},"21":{"question":"\u767d\u8c61\u7684\u6765\u5386","answer":"\u636e\u8bf4\u662f\u666e\u8d24\u83e9\u8428\u7684\u5750\u9a91\u3002"},"22":{"question":"\u5143\u59cb\u5929\u5c0a\u8d50\u4e88\u59dc\u5b50\u7259\u7684\u6cd5\u5b9d","answer":"\u5f53\u7136\u662f\u6253\u795e\u97ad\u554a\uff01"},"23":{"question":"\u725b\u9b54\u738b\u7684\u79f0\u53f7","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u5e73\u5929\u5927\u5723\u5427\u3002"},"24":{"question":"\u5f25\u52d2\u4f5b\u7528\u4ec0\u4e48\u8ba1\u7b56\u964d\u670d\u9ec4\u7709\u5927\u738b","answer":"\u5b59\u609f\u7a7a\u53d8\u6210\u897f\u74dc"},"25":{"question":"\u7528\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u903c\u8feb\u94c1\u6247\u516c\u4e3b\u4ea4\u51fa\u82ad\u8549\u6247","answer":"\u660e\u660e\u662f\u94bb\u5165\u94c1\u6247\u516c\u4e3b\u8179\u4e2d"},"26":{"question":"\u82b1\u679c\u5c71\u6c34\u5e18\u6d1e\u4e3a\u5927\u5996\u5360\u636e\uff0c\u5927\u5996\u7684\u540d\u53f7","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u6df7\u4e16\u9b54\u738b"},"27":{"question":"\u300a\u6469\u8bc3\u822c\u82e5\u6ce2\u7f57\u871c\u591a\u5fc3\u7ecf\u300b\u00a0\u00a0\u8fd9\u4f4d\u9ad8\u4eba\u7684\u8eab\u4efd","answer":"\u5f53\u7136\u662f\u4e4c\u5de2\u7985\u5e08\u4e86"},"28":{"question":"\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u54ea\u780d\u6811\u4e4b\u4eba\u7684\u8eab\u4efd\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u5434\u521a\u3002"},"29":{"question":"\u9648\u5149\u854a\uff0c\u4ed6\u59bb\u5b50\u7684\u540d\u5b57","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u540d\u53eb\u6bb7\u6e29\u5a07"},"30":{"question":"\u8fd9\u4e5d\u5934\u9e1f\u7684\u540d\u5b57","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u00a0\u00a0\u53eb\u505a\u9b3c\u8f66"},"31":{"question":"\u5343\u4f59\u5e74\u524d\uff0c\u7ea3\u738b\u65e0\u9053\uff0c\u70f9\u6740\u4f2f\u9091\u8003\uff0c\u5236\u6210\u8089\u997c\u4ee4\u6587\u738b\u5403\u4e0b\u3002\u6587\u738b\u9003\u51fa\u751f\u5929\u540e\uff0c\u5410\u51fa\u8089\u997c\uff0c\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u90a3\u5410\u51fa\u6765\u7684\u8089\u997c\u5316\u4f5c\u4e86\u4ec0\u4e48\u5417?","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u5154\u5b50"},"32":{"question":"\u5510\u50e7\u987a\u6d41\u800c\u4e0b\u98d8\u5f80\u4f55\u5904\uff1f","answer":"\u636e\u8bf4\uff0c\u662f\u91d1\u5c71\u5bfa"},"33":{"question":"\u5973\u513f\u56fd\uff0c\u5510\u50e7\u88ab\u5973\u5996\u63b3\u53bb\uff0c\u610f\u6b32\u4e0e\u4ed6\u7ed3\u4e3a\u592b\u59bb","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u874e\u5b50\u7cbe\u5427"},"34":{"question":"\u201c\u6709\u65f6\u5ffd\u60c6\u6005\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417?","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u5321\u5750\u81f3\u591c\u5206\u3002"},"35":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u9014\u5f84\u796d\u8d5b\u56fd\uff0c\u56fd\u5185\u91d1\u5149\u5bfa\u4e22\u5931\u4e86\u4e86\u820d\u5229\u5b9d\u73e0\uff0c\u4e3e\u56fd\u4e0d\u5b89\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u90a3\u5077\u53d6\u5b9d\u73e0\u7684\u8d3c\u4eba\u662f\u4f55\u7b49\u8eab\u4efd\u5417?\u00a0\u00a0","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u4e5d\u5934\u866b\u5427"},"36":{"question":"\u8f66\u8fdf\u56fd\u4e09\u5996\u4fee\u5efa\u4e09\u6e05\u89c2\uff0c\u8bbe\u4e0b\u796d\u575b\u5411\u4e09\u6e05\u6073\u6c42\u5723\u6c34\u91d1\u4e39\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u5b59\u609f\u7a7a\u7528\u4ec0\u4e48\u5f53\u4f5c\u91d1\u4e39\u6765\u6349\u5f04\u8fd9\u4e09\u5996\u5417?\u00a0\u00a0","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u5e08\u5144\u5f1f\u4e09\u4eba\u7684\u5c0f\u4fbf\u3002"},"37":{"question":"\u7384\u5958\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\u65f6\uff0c\u53d7\u706b\u7130\u5c71\u963b\u6320\uff0c\u5b59\u609f\u7a7a\u501f\u5f97\u82ad\u8549\u6247\uff0c\u4ee5\u706d\u706b\u52bf\uff0c\u8c01\u77e5\u725b\u9b54\u738b\u8be1\u8ba1\u591a\u7aef\uff0c\u5c06\u82ad\u8549\u6247\u593a\u56de\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u662f\u5982\u4f55\u5f97\u56de\u82ad\u8549\u6247\u5417?","answer":"\u6211\u77e5\u9053\u3002\u4ed6\u53d8\u5316\u4e3a\u732a\u516b\u6212\u7684\u6837\u5b50\u3002"},"38":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u4e8e\u9e70\u6101\u6da7\u5c06\u5c0f\u767d\u9f99\u6536\u4e3a\u5750\u9a91\uff0c\u4f46\u767d\u9a6c\u8eab\u65e0\u978d\u8f94\uff0c\u9a91\u4e58\u4e0d\u4fbf\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u6700\u540e\u662f\u8c01\u4e3a\u5c0f\u767d\u9f99\u9001\u6765\u978d\u8f94\u5417?","answer":"\u5f53\u7136\u662f\u89c2\u97f3\u83e9\u8428\u5440\u3002"},"39":{"question":"\u5c01\u795e\u4e00\u5f79\u4e2d\uff0c\u54ea\u5412\u4e8e\u6b66\u738b\u519b\u4e2d\u4efb\u804c\u5148\u950b\u5b98\uff0c\u6240\u5411\u62ab\u9761\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u6240\u7528\u7684\u6b66\u5668\u5417?","answer":"\u4e7e\u5764\u5708\u548c\u6df7\u5929\u7eeb"},"40":{"question":"\u8bd7\u4e91\u201c\u8f6c\u8f74\u62e8\u5f26\u4e09\u4e24\u58f0\uff0c\u672a\u6210\u66f2\u8c03\u5148\u6709\u60c5\u3002\u5f26\u5f26\u63a9\u6291\u751f\u751f\u601d\uff0c\u4f3c\u8bc9\u5e73\u751f\u4e0d\u5f97\u5fd7\u3002\u201d\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u6307\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u4e50\u5668\u5417?","answer":"\u7435\u7436"},"41":{"question":"\u78a7\u6ce2\u6f6d\u4e07\u5723\u9f99\u738b\u5973\u5a7f\u4e5d\u5934\u866b\u62a2\u593a\u820d\u5229\u5b9d\u73e0\uff0c\u7ec8\u906d\u62a5\u5e94\uff0c\u4e0d\u77e5\u6240\u8e2a\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u6253\u8d25\u4e86\u4e5d\u5934\u866b\u7684\u662f\u4f55\u65b9\u795e\u5723\u5417?","answer":"\u4e8c\u90ce\u771f\u541b"},"42":{"question":"\u5343\u4f59\u5e74\u524d\uff0c\u6bb7\u5546\u7ea3\u738b\u906d\u8f69\u8f95\u575f\u4e09\u5996\u8ff7\u60d1\uff0c\u4e0d\u7406\u671d\u653f\uff0c\u660f\u5eb8\u65e0\u9053\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u90a3\u4e09\u5996\u4e2d\u9664\u4e86\u72d0\u5996\u59b2\u5df1\u5916\uff0c\u8fd8\u6709\u54ea\u4f4d\u5996\u602a\u5417\uff1f","answer":"\u636e\u8bf4\uff0c\u6709\u4e5d\u5934\u96c9\u9e21\u7cbe\u3002"},"43":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u50ac\u5f26\u62c2\u67f1\u4e0e\u541b\u996e\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u770b\u6731\u6210\u78a7\u989c\u59cb\u7ea2"},"44":{"question":"\u4f20\u8bf4\u725b\u90ce\u7ec7\u5973\u4e24\u5730\u76f8\u9694\uff0c\u4ee5\u94f6\u6cb3\u4e3a\u754c\uff0c\u6bcf\u5e74\u53ea\u6709\u4e00\u6b21\u76f8\u4f1a\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\uff0c\u725b\u90ce\u7ec7\u5973\u6bcf\u5e74\u7684\u76f8\u89c1\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u5929\u5417\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u5728\u4e03\u6708\u521d\u4e03"},"45":{"question":"\u9f50\u5929\u5927\u5723\u5b59\u609f\u7a7a\uff0c\u624b\u4e2d\u4e00\u6746\u5982\u610f\u91d1\u7b8d\u68d2\u4e0d\u77e5\u6253\u788e\u8fc7\u591a\u5c11\u5996\u602a\u7684\u5934\u9885\uff0c\u4f46\u662f\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u8fd9\u5982\u610f\u91d1\u7b8d\u68d2\u7a76\u7adf\u662f\u4ece\u54ea\u91cc\u5f97\u5230\u7684\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u4ece\u4e1c\u6d77\u9f99\u738b\u624b\u4e2d\u62a2\u6765\u7684\u3002"},"46":{"question":"\u5343\u5e74\u4e4b\u524d\uff0c\u58eb\u5927\u592b\u5c48\u539f\u6000\u624d\u4e0d\u9047\uff0c\u4e8e\u6c68\u7f57\u6c5f\u6000\u77f3\u81ea\u5c3d\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u4ed6\u6b7b\u53bb\u7684\u65e5\u5b50\u5417\uff1f","answer":"\u5f53\u4e3a\u4e94\u6708\u521d\u4e94\uff0c\u7aef\u9633\u4e4b\u65e5\u3002"},"47":{"question":"\u4f20\u8bf4\u5e72\u5c06\u4e3a\u695a\u738b\u94f8\u5251\uff0c\u4e09\u5e74\u4e43\u6210\uff0c\u695a\u738b\u5f97\u5251\u540e\u5374\u5c06\u5e72\u5c06\u6740\u6b7b\u3002\u5176\u5b50\u4ee5\u81ea\u8eab\u5934\u9885\u4e3a\u9975\uff0c\u70f9\u695a\u738b\u4e8e\u5927\u9f0e\u4e4b\u4e2d\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u5e72\u5c06\u513f\u5b50\u7684\u540d\u5b57\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u4ed6\u540d\u53eb\u7709\u95f4\u5c3a."},"48":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\u8def\u4e0a\uff0c\u4e0d\u4ec5\u6709\u5996\u9b54\u6b32\u98df\u5176\u8089\u4ee5\u5f97\u957f\u751f\uff0c\u4ea6\u6709\u5973\u5996\u60f3\u8981\u53d6\u5176\u5143\u9633\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u8fd9\u6837\u7684\u5996\u602a\u5417\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u7389\u5154\u7cbe\u66fe\u6709\u8fd9\u822c\u5fc3\u601d\u3002"},"49":{"question":"\u4f60\u4eec\u4e2d\uff0c\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u90a3\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684\u795e\u517d\u201c\u8c94\u8c85\u201d\u7684\u539f\u578b\uff0c\u4e43\u662f\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u5417\uff1f","answer":"\u5f53\u7136\u662f\u718a\u732b\u554a\uff01"},"50":{"question":"\u7ea3\u738b\u65e0\u9053\uff0c\u5973\u5a32\u5a18\u5a18\u547d\u8f69\u8f95\u575f\u4e09\u5996\u53bb\u8ff7\u60d1\u7ea3\u738b\uff0c\u65ad\u7edd\u6bb7\u5546\u6c14\u6570\uff0c\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u8fd9\u4e09\u5996\u7684\u8eab\u4efd\u5417\uff1f","answer":"\u8fd9\u2026.\u597d\u50cf\u6709\u4e00\u4e2a\u72d0\u72f8\u7cbe\u59b2\u5df1?"},"51":{"question":"\u9ec4\u7709\u602a\u7684\u6765\u5386","answer":"\u5f25\u52d2\u4f5b\u5750\u9a91"},"52":{"question":"\u88ab\u54ea\u5412\u6253\u6b7b\u7684\u78a7\u4e91\u7ae5\u5b50\u662f\u8c01\u7684\u95e8\u4e0b","answer":"\u77f3\u77f6\u5a18\u5a18"},"53":{"question":"\u91d1\u9c7c\u7cbe\u7075\u611f\u5927\u738b\u4f7f\u7528\u7684\u5175\u5668?","answer":"\u5927\u9524"},"54":{"question":"\u8d1e\u89c2\u521d\u5e74\u6c5f\u5dde\u77e5\u5dde\u9648\u5149\u854a\u8d74\u4efb\u9014\u4e2d\u88ab\u5978\u4eba\u6240\u5bb3\uff0c\u59bb\u5b50\u9057\u8179\u5b50\u88ab\u63a8\u5165\u6c5f\u987a\u6d41\u800c\u4e0b\uff0c\u8fd9\u5c0f\u5b69\u662f\u8c01","answer":"\u5510\u50e7"},"55":{"question":"\u96f7\u9707\u5b50\u5e08\u5085\u662f\u8c01?","answer":"\u4e91\u4e2d\u5b50"},"56":{"question":"\u540e\u7fbf\u7528\u6765\u5c04\u6740\u4e5d\u65e5\u7684\u6b66\u5668?","answer":"\u5f13\u7bad\u554a\uff08\u90fd\u8bf4\u5c04\u6740\u4e86\uff09"},"57":{"question":"\u7384\u5958\u897f\u884c\u5728\u76d8\u4e1d\u5cad\u88ab\u4e03\u59d0\u59b9\u5996\u602a\u6293\u4f4f\uff0c\u5996\u602a\u4ec0\u4e48\u6765\u5386?","answer":"\u8718\u86db\u7cbe"},"58":{"question":"\u7b4b\u6597\u4e91\u5389\u5bb3\u4e4b\u5904?","answer":"\u4e00\u4e2a\u8ddf\u5934\u5341\u4e07\u516b\u5343\u91cc"},"59":{"question":"\u7384\u5958\u897f\u884c\u906d\u72ec\u89d2\u5155\u5927\u738b\u64d2\u83b7\uff0c\u7334\u5b50\u8bf7\u6765\u5929\u5175\u5929\u5c06\u90fd\u4e0d\u662f\u5927\u5996\u5bf9\u624b\uff0c\u5927\u5996\u4ec0\u4e48\u6765\u5386?","answer":"\u592a\u4e0a\u8001\u541b\u9752\u725b\u5750\u9a91\uff08\u5c31\u662f\u9752\u725b\u7cbe\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5b57\u5155\u8bfbs\u00ec\uff09"},"60":{"question":"\u59b2\u5df1\u8912\u59d2\u56db\u4eba\uff0c\u6df1\u5f97\u5f53\u4ee3\u541b\u738b\u559c\u7231\uff0c\u8352\u5e9f\u671d\u4e8b\u3002\u8912\u59d2\u7684\u4e8b\u8ff9\u662f?","answer":"\u70fd\u706b\u620f\u8bf8\u4faf"},"61":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u9014\u5f84\u8f66\u8fdf\u56fd\uff0c\u56fd\u738b\u656c\u9053\u706d\u50e7\uff0c\u7b03\u4fe1\u4e09\u4f4d\u5927\u4ed9\uff0c\u4e3a\u96be\u5e08\u5f92\u56db\u4eba\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u90a3\u4e09\u4f4d\u5927\u4ed9\u7684\u8eab\u4efd\u5417\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u4e09\u4e2a\u5996\u602a\u5427"},"62":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u9014\u5f84\u6bd4\u4e18\u56fd\uff0c\u56fd\u738b\u542c\u4fe1\u56fd\u4e08\u5996\u8a00\uff0c\u6b32\u53d6\u5c0f\u513f\u5fc3\u809d\u5165\u836f\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u90a3\u56fd\u4e08\u662f\u4ec0\u4e48\u5996\u602a\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u5357\u6781\u4ed9\u7fc1\u5ea7\u4e0b\u767d\u9e7f\u6210\u7cbe\u3002"},"63":{"question":"\u5343\u4f59\u5e74\u94b1\uff0c\u5c01\u795e\u4e00\u5f79\u4e2d\uff0c\u5143\u59cb\u5929\u5c0a\u5ea7\u4e0b\u9610\u6559\u5341\u4e8c\u91d1\u4ed9\uff0c\u53ef\u54e5\u54e5\u90fd\u662f\u4e50\u4e0d\u8d77\u7684\u4eba\u7269\uff0c\u4f60\u4eec\u8bf4\u5f97\u4e0a\u8fd9\u5341\u4e8c\u91d1\u4ed9\u7684\u540d\u5b57\u4e48\uff1f\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u8fd9\u8fd8\u4e0d\u7b80\u5355\uff0c\u5341\u4e8c\u91d1\u4ed9\u4e4b\u4e2d\uff0c\u5f53\u6709\u60e7\u7559\u5b59\u771f\u4eba\uff01","answer":"\u8fd9\u8fd8\u4e0d\u7b80\u5355\uff0c\u5341\u4e8c\u91d1\u4ed9\u4e4b\u4e2d\uff0c\u5f53\u6709\u60e7\u7559\u5b59\u771f\u4eba\uff01"},"64":{"question":"\u4f20\u8bf4\u6bcf\u9022\u5e74\u67d0\u4e4b\u65f6\uff0c\u4fbf\u4f1a\u6709\u5e74\u517d\u5371\u5bb3\u4eba\u95f4\uff0c\u5174\u98ce\u4f5c\u6d6a\u3002\u7136\u8fd9\u5e74\u517d\u867d\u7b4b\u5f3a\u9aa8\u5065\uff0c\u5374\u6709\u4e00\u9879\u5f31\u70b9\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u7a76\u7adf\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f","answer":"\u8fd9\u8fd8\u4e0d\u7b80\u5355\uff0c\u5e74\u517d\u6700\u60e7\u6015\u7684\u4fbf\u662f\u90a3\u7206\u7af9\u554a!"},"65":{"question":"\u6bb7\u5546\u7ea3\u738b\u4e4b\u65f6\uff0c\u94b1\u5858\u5173\u603b\u5175\u674e\u9756\u4e0e\u592b\u4eba\u80b2\u6709\u4e09\u5b50\uff0c\u5176\u4e2d\u6b21\u5b50\u540d\u66f0\u6728\u5412\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u8fd9\u6728\u5412\u662f\u8c01\u7684\u5f1f\u5b50\u5417\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u89c2\u97f3\u83e9\u8428"},"66":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u957f\u591c\u96be\u5b89\uff0c\u4e0d\u5982\u8ba9\u6211\u6765\u7ed9\u4f60\u4eec\u51fa\u4e00\u9053\u8c1c\u9898\uff0c\u6765\u89e3\u89e3\u95f7\u5427\u2014\u2014\u9752\u6885\u7af9\u9a6c\u4e24\u65e0\u731c\uff0c\u6253\u300a\u51fa\u5e08\u8868\u300b\u4e00\u53e5\u3002","answer":"\u83ab\u975e\u662f\u4eb2\u5c0f\u4eba"},"67":{"question":"\u5c11\u5973\u674e\u5bc4\uff0c\u8bbe\u4e0b\u8bf1\u9975\u65a9\u6740\u5927\u86c7","answer":"\u6211\u770b\u524d\u9762\u6811\u4e0a\u6709\u4e9b\u8702\u871c\uff0c\u5012\u662f\u53ef\u4ee5\u4e00\u8bd5"},"68":{"question":"\u300a\u8bd7\u300b\u4e09\u767e\u4e00\u8a00\u4ee5\u853d\u4e4b","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u300a\u8bd7\u7ecf\u300b\u5427"},"69":{"question":"\u5b59\u609f\u7a7a\u88ab\u4f5b\u7956\u538b\u5728\u4e94\u884c\u5c71\u4e0b","answer":"\u5510\u50e7\u63ed\u4e0b\u538b\u5e16\uff0c\u5927\u5723\u81ea\u7136\u7834\u7981\u800c\u51fa"},"70":{"question":"\u86a9\u5c24\u8fd9\u4f4d\u5c5e\u4e0b\u7684\u540d\u5b57","answer":"\u5927\u6982\u662f\u5211\u5929\u5427"},"71":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u5929\u53d6\u7ecf\uff0c\u53ef\u4ed6\u7a76\u7adf\u53d7\u4e86\u591a\u5c11\u91cd\u78e8\u96be","answer":"\u4e5d\u4e5d\u516b\u5341\u4e00\u96be"},"72":{"question":"\u9f50\u5929\u5927\u5723\u7684\u8eab\u4e16","answer":"\u77f3\u7334"},"73":{"question":"\u538b\u5e16\u4e0a\u7a76\u7adf\u5199\u7740\u4ec0\u4e48","answer":"\u5535\u561b\u5462\u53ed\u54aa\u54de"},"74":{"question":"\u4f5b\u8863\u4f1a\u7684\u540d\u76ee","answer":"\u5e86\u8d3a\u751f\u8fb0"},"75":{"question":".\u4e09\u6708\u4e09\u65e5\u5929\u6c14\u65b0","answer":"\u957f\u5b89\u6c34\u8fb9\u591a\u4e3d\u4eba"},"76":{"question":"\u8f69\u8f95\u9ec4\u5e1d\u4e0e\u86a9\u5c24\u4e4b\u6218\uff0c\u6700\u4e3a\u6b8b\u9177\u7684\u4e00\u573a\u6218\u4e89","answer":"\u6dbf\u9e7f\u4e4b\u6218"},"77":{"question":".\u5c71\u5916\u9752\u5c71\u697c\u5916\u697c\uff0c\u6253\u300a\u6ed5\u738b\u9601\u5e8f\u300b\u4e00\u53e5","answer":"\u5c42\u5ce6\u53e0\u5d82"},"78":{"question":"\u9646\u673a\u624d\u591a\u5c82\u81ea\u4fdd\uff0c\u4e0b\u4e00\u53e5","answer":"\u674e\u65af\u7a0e\u9a7e\u82e6\u4e0d\u65e9"},"79":{"question":"\u732a\u516b\u6212\u7684\u5175\u5668","answer":"\u4e5d\u9f7f\u9489\u8019"},"80":{"question":"\u6211\u672c\u695a\u72c2\u4eba","answer":"\u51e4\u6b4c\u7b11\u5b54\u4e18"},"81":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u957f\u591c\u96be\u5b89\uff0c\u4e0d\u5982\u8ba9\u6211\u6765\u7ed9\u4f60\u4eec\u51fa\u4e00\u9053\u8c1c\u9898\uff0c\u6765\u89e3\u89e3\u95f7\u5427\u2014\u2014\u9752\u6885\u7af9\u9a6c\u4e24\u65e0\u731c\uff0c\u6253\u300a\u51fa\u5e08\u8868\u300b\u4e00\u53e5\u3002","answer":"\u83ab\u975e\u662f\u4eb2\u5c0f\u4eba"},"82":{"question":"\u66fe\u6709\u4e00\u5927\u8d24\uff0c\u5176\u7236\u4eb2\u3001\u7ee7\u6bcd\u4e0e\u5f1f\u5f1f\u591a\u6b21\u55e8\u4ed6\uff0c\u4ed6\u5374\u4ee5\u5fb7\u62a5\u6028\uff0c\u5b5d\u611f\u4e0a\u5929\uff0c\u540e\u5f97\u5a36\u5a25\u7687\u3001\u5973\u82f1\u4e3a\u59bb\uff0c\u6210\u4e3a\u4e00\u4ee3\u660e\u541b\uff0c\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u4ed6\u662f\u8c01\u5417\uff1f","answer":"\u5e94\u5f53\u662f\u821c\u5e1d\u3002"},"83":{"question":"\u6cfe\u6cb3\u9f99\u738b\u4e3a\u901e\u4e00\u65f6\u4e4b\u5feb\uff0c\u79c1\u6539\u964d\u96e8\u65f6\u8fb0\uff0c\u514b\u6263\u96e8\u91cf\uff0c\u88ab\u65a9\u4e8e\u5200\u4e0b\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u68a6\u65a9\u9f99\u738b\u4e4b\u4eba\u7684\u8eab\u4efd\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u4e43\u662f\u8d24\u81e3\u9b4f\u5f81"},"84":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u9014\u5f84\u706b\u7130\u5c71\uff0c\u5c71\u77f3\u6eda\u70eb\u65e0\u6cd5\u524d\u884c\uff0c\u609f\u7a7a\u53ea\u5f97\u524d\u53bb\u5bfb\u627e\u94c1\u6247\u516c\u4e3b\u501f\u6247\u706d\u706b\u3002\u4f60\u4eec\u53ea\u5f97\u4ed6\u7528\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u903c\u8feb\u94c1\u6247\u516c\u4e3b\u4ea4\u51fa\u82ad\u8549\u6247\u5417\uff1f","answer":"\u660e\u660e\u662f\u94bb\u5165\u94c1\u6247\u516c\u4e3b\u8179\u4e2d\u3002"},"85":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\u65f6\uff0c\u66fe\u6709\u4e00\u53ea\u5996\u602a\u5047\u5192\u5b59\u609f\u7a7a\uff0c\u65e0\u4eba\u80fd\u8bc6\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u90a3\u53ea\u5996\u602a\u7684\u8eab\u4efd\u4e48\uff1f","answer":"\u6211\u4eff\u4f5b\u542c\u522b\u4eba\u8bf4\u8fc7\uff0c\u662f\u516d\u8033\u7315\u7334\u3002"},"86":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u9014\u5f84\u5c0f\u96f7\u97f3\u5bfa\u88ab\u9ec4\u7709\u5927\u738b\u64d2\u83b7\u3002\u5b59\u609f\u7a7a\u8bf7\u6765\u5f25\u52d2\u4f5b\uff0c\u65b9\u5c06\u9ec4\u7709\u5927\u738b\u964d\u670d\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u5f25\u52d2\u4f5b\u7528\u4ec0\u4e48\u8ba1\u7b56\u964d\u670d\u9ec4\u7709\u5927\u738b\u5417\uff1f","answer":"\u5f53\u7136\u662f\u8ba9\u5b59\u609f\u7a7a\u53d8\u6210\u897f\u74dc\uff0c\u5f15\u8bf1\u9ec4\u7709\u5927\u738b\u5403\u4e0b\u3002"},"87":{"question":"\u4f20\u8bf4\u4e8c\u90ce\u795e\u8089\u8eab\u6210\u5723\uff0c\u88ab\u7389\u7687\u5927\u5e1d\u5c01\u4e3a\u82f1\u70c8\u662d\u60e0\u663e\u5723\u4ec1\u4f51\u738b\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u6240\u4f7f\u7528\u7684\u5175\u5668\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u4e09\u5c16\u4e24\u5203\u5200\u3002"},"88":{"question":"\u4e0a\u53e4\u4e4b\u65f6\uff0c\u5938\u7236\u9010\u65e5\uff0c\u996e\u5c3d\u9ec4\u6cb3\u3001\u6e2d\u6cb3\u4e4b\u6c34\uff0c\u5374\u4f9d\u7136\u53e3\u6e34\u800c\u6b7b\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u6b7b\u53bb\u65f6\u843d\u4e0b\u7684\u624b\u6756\u6700\u540e\u5316\u4e3a\u4f55\u7269\u5417\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u5316\u4e3a\u6843\u6797\u5427\u3002"},"89":{"question":"\u66fe\u6709\u5927\u5112\u8bed\u4e91\uff1a\u201c\u5bcc\u8d35\u4e0d\u80fd\u6deb\uff0c\u8d2b\u8d31\u4e0d\u80fd\u79fb\u3002\u201d\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u8fd9\u53e5\u8bdd\u51fa\u81ea\u4f55\u5904\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\u51fa\uff0c\u81ea\u300a\u5b5f\u5b50\u300b\u3002"},"90":{"question":"\u6258\u5854\u674e\u5929\u738b\u5e7c\u5b50\u54ea\u5412\u8089\u8eab\u6210\u5723\uff0c\u88ab\u7389\u5e1d\u5c01\u4e3a\u4e09\u575b\u6d77\u4f1a\u5927\u795e\uff0c\u4e8e\u5929\u5ead\u4efb\u804c\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u4ed6\u662f\u8c01\u7684\u5f1f\u5b50\u5417\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u592a\u4e59\u771f\u4eba\u7684\u5f1f\u5b50\u5427\u3002"},"91":{"question":"\u4e94\u5cb3\uff0c\u4e3a\u4e1c\u5cb3\u6cf0\u5c71\u3001\u897f\u5cb3\u534e\u5c71\u3001\u5357\u5cb3\u8861\u5c71\u3001\u5317\u5cb3\u6052\u5c71\u548c\u4e2d\u5cb3\u5d69\u5c71\u7684\u603b\u79f0\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u5c01\u7985\u796d\u5929\u5e94\u8be5\u5728\u4e94\u5cb3\u4e2d\u7684\u54ea\u4e00\u5ea7\u5c71\u4e0a\u4e3e\u884c\u5417\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u6cf0\u5c71\u5427\uff1f"},"92":{"question":"\u5b59\u609f\u7a7a\u5927\u95f9\u9f99\u5bab\u5730\u5e9c\uff0c\u5929\u5ead\u4ee4\u592a\u767d\u91d1\u661f\u524d\u5f80\u82b1\u679c\u5c71\uff0c\u62db\u5b89\u5927\u5723\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u5927\u5723\u88ab\u5c01\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b98\u804c\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u4e0d\u5165\u6d41\u3002"},"93":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u79cb\u98ce\u5439\u4e0d\u5c3d\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u603b\u662f\u7389\u5173\u60c5."},"94":{"question":"\u5377\u5e18\u5927\u5c06\u88ab\u8d2c\u4e0b\u754c\uff0c\u5403\u4eba\u65e0\u6570\uff0c\u5176\u4e2d\uff0c\u6709\u4e5d\u4e2a\u53d6\u7ecf\u4eba\u7684\u9ab7\u9ac5\u6d6e\u5728\u6c34\u9762\uff0c\u88ab\u4ed6\u4fdd\u7559\u4e0b\u6765\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u8fd9\u4e5d\u4e2a\u9ab7\u9ac5\u88ab\u4ed6\u7559\u4f5c\u4f55\u7528\u5417\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u53d8\u6210\u9879\u94fe\u6302\u5728\u5934\u9879\u4e0b"},"95":{"question":"\u5b59\u609f\u7a7a\u7684\u4e00\u8eab\u201c\u4e03\u5341\u4e8c\u53d8\u201d\u7684\u672c\u4e8b\u5927\u95f9\u5929\u5bab\uff0c\u77e5\u4e0d\u77e5\u9053\u8c01\u5c06\u8fd9\u95e8\u529f\u592b\u6559\u7ed9\u4e86\u4ed6\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u83e9\u63d0\u7956\u5e08\uff1f"},"96":{"question":"\u6731\u7d2b\u56fd\u91d1\u5723\u5a18\u5a18\u906d\u8d5b\u592a\u5c81\u63b3\u53bb\uff0c\u4e0d\u77e5\u6240\u8e2a\u3002\u90a3\u8d5b\u592a\u5c81\u624b\u4e09\u4e2a\u91d1\u94c3\uff0c\u65e0\u4eba\u80fd\u654c\uff0c\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u5b83\u7684\u6765\u5386\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u89c2\u97f3\u83e9\u8428\u5750\u9a91\u91d1\u6bdb\u72bc"},"97":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u5341\u6b65\u6740\u4e00\u4eba\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u5343\u91cc\u4e0d\u7559\u884c"},"98":{"question":"\u89c2\u97f3\u83e9\u8428\u4e8e\u901a\u5929\u6cb3\u964d\u670d\u91d1\u9c7c\u7cbe\uff0c\u6551\u5f97\u5510\u50e7\u4e00\u547d\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u5728\u8fd9\u4e4b\u540e\uff0c\u5e08\u5f92\u4e00\u884c\u56db\u4eba\u5982\u4f55\u5ea6\u8fc7\u90a3\u901a\u5929\u6cb3\u5417\uff1f","answer":"\u5f53\u7136\u662f\u5f97\u5230\u767d\u9f0b\u4e4b\u52a9\u3002"},"99":{"question":"\u89c2\u97f3\u83e9\u8428\u6559\u7ed9\u5510\u50e7\u5b9a\u5fc3\u771f\u8a00\uff0c\u4ee5\u6b64\u6765\u8f96\u5236\u5b59\u609f\u7a7a\uff0c\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u8fd9\u201c\u5b9a\u5fc3\u771f\u8a00\u201d\u7684\u522b\u540d\u5417\uff1f","answer":"\u8fd9\u8fd8\u4e0d\u7b80\u5355\uff0c\u662f\u7d27\u7b8d\u5492\u554a\uff01"},"100":{"question":"\u5c0f\u767d\u9f99\u56e0\u7eb5\u706b\u70e7\u4e86\u6bbf\u4e0a\u660e\u73e0\uff0c\u88ab\u7236\u738b\u8868\u594f\u5929\u5ead\uff0c\u544a\u4e86\u5fe4\u9006\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u7684\u7236\u738b\u7a76\u7adf\u662f\u4ec0\u4e48\u4eba\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u897f\u6d77\u9f99\u738b"},"101":{"question":"\u5927\u95f9\u5929\u5bab\u540e\uff0c\u5b59\u609f\u7a7a\u88ab\u538b\u5728\u4e94\u884c\u5c71\u4e0b\u4e94\u767e\u5e74\uff0c\u6840\u9a9c\u4e0d\u9a6f\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u89c2\u97f3\u83e9\u8428\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\uff0c\u631f\u5236\u4e8e\u4ed6\u5417\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u7528\u4e86\u7d27\u7b8d\u5492\u5427\u3002"},"102":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u9014\u7ecf\u72ee\u9a7c\u5cad\uff0c\u5360\u636e\u72ee\u9a7c\u5cad\u7684\u9752\u72ee\u3001\u767d\u8c61\u3001\u5927\u9e4f\u4e09\u5996\u5c06\u609f\u7a7a\u88c5\u5165\u9634\u9633\u4e8c\u6c14\u74f6\uff0c\u51c6\u5907\u70bc\u5316\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u5b59\u609f\u7a7a\u662f\u5982\u4f55\u9003\u51fa\u751f\u5929\u7684\u5417\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u7528\u4e86\u89c2\u97f3\u83e9\u8428\u8d60\u9001\u7684\u6551\u547d\u6beb\u6bdb\uff1f"},"103":{"question":"\u5343\u4f59\u5e74\u524d\uff0c\u54ea\u5412\u5254\u9aa8\u8089\u8fd8\u4e0e\u7236\u6bcd\uff0c\u4e0e\u674e\u9756\u52bf\u4e0d\u4e24\u7acb\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u662f\u54ea\u4f4d\u9ad8\u4eba\u5c06\u73b2\u73d1\u5b9d\u5854\u8d60\u4e0e\u674e\u9756\uff0c\u7528\u4ee5\u5bf9\u4ed8\u54ea\u5412\u5417\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u71c3\u706f\u9053\u4eba"},"104":{"question":"\u4e8c\u90ce\u771f\u541b\u5288\u5c71\u6551\u6bcd\uff0c\u4f20\u4e3a\u4f73\u8bdd\uff0c\u4f46\u662f\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\uff0c\u4ed6\u5288\u5f00\u7684\u662f\u54ea\u5ea7\u5927\u5c71\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u597d\u50cf\u633a\u522b\u4eba\u8bf4\u8fc7\uff0c\u662f\u6843\u5c71\u5427\u3002"},"105":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u4e09\u6708\u4e09\u65e5\u5929\u6c14\u65b0\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u957f\u5b89\u6c34\u8fb9\u591a\u4e3d\u4eba"},"106":{"question":"\u4e50\u5e08\u4f2f\u7259\u4e0e\u6a35\u592b\u5b50\u671f\u582a\u4e3a\u6307\u5f15\uff0c\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u8fd9\u4e24\u4eba\u76f8\u5173\u7684\u4e50\u66f2\u5417\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u90a3\u9996\u300a\u9ad8\u5c71\u6d41\u6c34\u300b"},"107":{"question":"\u732a\u516b\u6212\u539f\u4e3a\u5929\u84ec\u5143\u5e05\uff0c\u8c01\u77e5\u4ed6\u9189\u9152\u540e\u8c03\u620f\u4ed9\u5973\uff0c\u89e6\u72af\u5929\u6761\uff0c\u88ab\u8d2c\u4e0b\u754c\u4e3a\u5996\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u4ed6\u8c03\u620f\u7684\u662f\u54ea\u4f4d\u4ed9\u5b50\u5417\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u5e7f\u5bd2\u5bab\u5ae6\u5a25\u4ed9\u5b50\uff1f"},"108":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u884c\u8def\u96be\uff0c\u884c\u8def\u96be\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u591a\u6b67\u8def\uff0c\u4eca\u5b89\u5728"},"109":{"question":"\u5b59\u609f\u7a7a\u5728\u4e94\u884c\u5c71\u4e0b\u88ab\u538b\u4e86\u591a\u5c11\u5e74\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u6709\u4e94\u767e\u591a\u5e74"},"110":{"question":"\u59dc\u5b50\u7259\u6301\u5c01\u795e\u699c\u5206\u5c01\u795e\u804c\uff0c\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u88ab\u5c01\u4e3a\u8d22\u795e\u7684\u662f\u54ea\u4f4d\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u4e09\u9704\u5a18\u5a18\u7684\u5144\u957f\u8d75\u516c\u660e"},"111":{"question":"\u5343\u4f59\u5e74\u524d\uff0c\u5c01\u795e\u4e00\u5f79\u4e2d\uff0c\u91d1\u7075\u5723\u6bcd\u5f1f\u5b50\u592a\u5e08\u95fb\u4ef2\u6df1\u8c19\u9053\u672f\u3001\u6cd5\u529b\u6df1\u539a\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u95fb\u4ef2\u6700\u540e\u6b7b\u5728\u54ea\u4f4d\u9ad8\u4eba\u624b\u4e2d\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u4e91\u4e2d\u5b50\u3002"},"112":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u957f\u591c\u96be\u5b89\uff0c\u4e0d\u5982\u8ba9\u6211\u6765\u7ed9\u4f60\u4eec\u51fa\u4e00\u9053\u8c1c\u9898\uff0c\u6765\u89e3\u89e3\u95f7\u5427\u2014\u2014\u960e\u738b\u6bbf\uff0c\u6253\u4e00\u6210\u8bed\u3002","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u51fa\u6ca1\u65e0\u5e38\uff1f"},"113":{"question":"\u5b50\u66f0\uff1a\u201c\u300a\u8bd7\u300b\u4e09\u767e\u4e00\u8a00\u4ee5\u853d\u4e4b\u3002\u201d\u66f0\uff1a\u201c\u601d\u65e0\u90aa\u3002\u201d\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u8fd9\u201c\u300a\u8bd7\u300b\u201d\u6307\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u300a\u8bd7\u7ecf\u300b\u5427\u3002"},"114":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u9014\u5f84\u72ee\u9a7c\u5cad\uff0c\u5360\u636e\u72ee\u9a7c\u5cad\u7684\u9752\u72ee\u3001\u767d\u8c61\u3001\u5927\u9e4f\u4e09\u5996\u5404\u6709\u6765\u5386\uff0c\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u90a3\u5927\u9e4f\u7684\u6765\u5386\u5417?","answer":"\u636e\u8bf4\uff0c\u5927\u9e4f\u4e43\u662f\u3010\u4f5b\u7956\u5b54\u96c0\u7684\u5144\u5f1f\u3011\u3002"},"115":{"question":"\u4f20\u8bf4\u4e2d\u9f99\u751f\u4e5d\u5b50\uff0c\u5404\u6709\u4e0d\u540c\u3002\u9f99\u7684\u4e5d\u5b50\u4e2d\uff0c\u6709\u4e00\u4f4d\u96c5\u597d\u65af\u6587\uff0c\u5c24\u559c\u4e66\u6cd5\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u7684\u8eab\u4efd\u5417?","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u5e94\u8be5\u662f\u540d\u4e3a\u8d1f\u5c43\u3002"},"116":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u56de\u5934\u8bed\u5c0f\u59d1\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417?","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u3010\u83ab\u5ac1\u5982\u5144\u592b\u3011\u3002"},"117":{"question":"\u4fd7\u8bed\u6709\u4e91:\u516b\u4ed9\u8fc7\u6d77\uff0c\u5404\u663e\u795e\u901a\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u80fd\u8bf4\u51fa\u8fd9\u201c\u516b\u4ed9\u201d\u7684\u540d\u5b57\u5417?","answer":"\u597d\u50cf\u6709\u4e00\u4f4d\u5415\u6d1e\u5bbe?"},"118":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u5386\u7ecf\u4e5d\u4e5d\u516b\u5341\u4e00\u96be\uff0c\u65b9\u624d\u53d6\u5f97\u771f\u7ecf\uff0c\u8fd4\u56de\u4e1c\u571f\u5927\u5510\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u8fd9\u4e00\u8def\u8d70\u4e86\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5417?","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u3010\u4e00\u5341\u56db\u3011\u5e74\u3002"},"119":{"question":"\u5343\u4f59\u5e74\u524d\uff0c\u5c01\u795e\u4e00\u5f79\u540e\uff0c\u59dc\u5b50\u7259\u6301\u5c01\u795e\u699c\u5206\u5c01\u795e\u804c\uff0c\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u88ab\u5c01\u4e3a\u7d2b\u8587\u5927\u5e1d\u7684\u662f\u54ea\u4f4d\u5417\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u6587\u738b\u4e4b\u5b50\u4f2f\u9091\u8003\u3002"},"120":{"question":"\u5510\u618e\u7b2c\u4e00\u52ab\u96be\u662f\u4ec0\u4e48","answer":"\u91d1\u8749\u5b50\u88ab\u8d2c\u4e0b\u51e1"},"121":{"question":"\u9547\u5143\u5927\u4ed9\u7528\u4f55\u7b49\u65b9\u6cd5\u6293\u4f4f\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u4e48\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u7528\u8896\u91cc\u4e7e\u5764\u4e4b\u672f"},"122":{"question":"\u613f\u4f5c\u6df1\u5c71\u6728\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u679d\u679d\u8fde\u7406\u751f\u3002"},"123":{"question":"\u5982\u4f55\u964d\u670d\u50f5\u5c38\uff1f","answer":"\u67a3\u68387\u679a\uff0c\u9489\u5165\u5c38\u810a\u80cc\u7a74\uff0c\u518d\u653e\u706b\u6bc1\u70e7\u5373\u53ef\u3002"},"124":{"question":"\u91d1\u89d2\u3001\u94f6\u89d2\u4e8c\u4f4d\u5927\u738b\u7684\u5173\u7cfb\uff1f","answer":"\u4ed6\u4eec\u4ee5\u5144\u5f1f\u76f8\u79f0\u3002"},"125":{"question":"\u201c\u541b\u7231\u8eab\u540e\u540d\u201d\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"\u662f\u6211\u7231\u773c\u524d\u9152\u3002"},"126":{"question":"\u6bd7\u84dd\u5a46\u83e9\u8428\u7684\u8eab\u4efd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"\u662f\u6634\u65e5\u661f\u5b98\u4e4b\u6bcd\u3002"},"127":{"question":"\u5b59\u609f\u7a7a\u5728\u5982\u6765\u4f5b\u7956\u4e2d\u6307\u4e0a\u7559\u4e0b\u4ec0\u4e48\u8bb0\u53f7\uff1f","answer":"\u662f\u9f50\u5929\u5927\u5723\u5230\u6b64\u4e00\u6e38\u3002"},"128":{"question":"\u7ea3\u738b\u65e0\u9053\uff0c\u84b8\u6740\u6587\u738b\u957f\u5b50\uff0c\u6587\u738b\u957f\u5b50\u7684\u8eab\u4efd\uff1f","answer":"\u4ed6\u53eb\u4f2f\u9091\u8003\u3002"},"129":{"question":"\u3001\u9014\u5f84\u6731\u7d2b\u56fd\uff0c\u5b59\u609f\u7a7a\u4e3a\u56fd\u5916\u914d\u7f6e\u836f\u7684\u836f\u5f15\u662f\u4f55\u7269\uff1f","answer":"\u65e0\u6839\u4e4b\u6c34\u3002"},"130":{"question":"\u5355\u9a91\u53d6\u8700\u5730\u6253\u4e00\u6210\u8bed\uff1f","answer":"\u4e00\u9a6c\u5e73\u5ddd\u3002"},"131":{"question":"\u5c11\u5e74\u4e0a\u4eba\u53f7\u6000\u7d20\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"\u8349\u4e66\u5929\u4e0b\u79f0\u72ec\u6b65\u3002"},"132":{"question":"\u9f99\u751f\u4e5d\u5b50\uff0c\u6709\u4e00\u4f4d\u80fd\u660e\u5584\u53d8\uff0c\u79c9\u516c\u800c\u65ad\uff0c\u4ed6\u7684\u8eab\u4efd\u662f\uff1f","answer":"\u6b21\u5b50\u540d\u4e3a\u72f4\u72b4"},"133":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u5386\u7ecf\u4e86\u4e5d\u4e5d\u516b\u5341\u4e00\u96be\uff0c\u65b9\u624d\u53d6\u5f97\u771f\u7ecf\uff0c\u8fd4\u56de\u52a8\u56fe\u5927\u5510\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u90a3\u6700\u540e\u4e00\u96be\u906d\u9047\u4e86\u4ec0\u4e48\u5417?","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u88ab\u767d\u9f0b\u9677\u5165\u6c34"},"134":{"question":"\u6614\u5e74\u5b59\u609f\u7a7a\u4e8e\u767d\u9aa8\u5cad\u4e09\u6253\u767d\u9aa8\u7cbe\uff0c\u5012\u4e5f\u6210\u4e86\u4e00\u6bb5\u9038\u95fb\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u90a3\u767d\u9aa8\u7cbe\u5728\u7b2c\u4e09\u6b21\u88ab\u6253\u65f6\u5316\u4f5c\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u5417?","answer":"\u636e\u8bf4\u662f\u5e7b\u5316\u4e3a\u4e00\u4f4d\u3010\u8001\u7237\u7237\u3011"},"135":{"question":"\u6614\u5e74\u5b59\u609f\u7a7a\u4e8e\u767d\u9aa8\u5cad\u4e09\u6253\u767d\u9aa8\u7cbe\uff0c\u5012\u4e5f\u6210\u4e86\u4e00\u6bb5\u9038\u95fb\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u90a3\u767d\u9aa8\u7cbe\u5728\u7b2c\u4e8c\u6b21\u88ab\u6253\u65f6\u5316\u4f5c\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u5417?","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u4e00\u540d\u8001\u8fc8\u7684\u5987\u4eba"},"136":{"question":"\u54ea\u5412\u4e43\u7075\u73e0\u5b50\u6295\u80ce\uff0c\u6bcd\u4eb2\u6bb7\u592b\u4eba\u6000\u5b55\u591a\u5e74\uff0c\u4ea7\u4e0b\u4e00\u4e2a\u8089\u7403\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u6bb7\u592b\u4eba\u7a76\u7adf\u6000\u80ce\u591a\u4e45\u5417?","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u3010\u4e09\u5e74\u516d\u4e2a\u6708\u3011\u3002"},"137":{"question":"\u56f4\u68cb\u5bf9\u5c40\u65f6\uff0c\u9700\u8981\u9996\u5148\u51b3\u5b9a\u7531\u54ea\u4f4d\u68cb\u624b\u6267\u9ed1\u68cb\u5148\u884c\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u8fd9\u662f\u5982\u4f55\u51b3\u5b9a\u7684\u5417?","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u7528\u3010\u731c\u5148\u3011\u51b3\u5b9a"},"138":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u5f1f\u5b50\u4e09\u4eba\uff0c\u5747\u66fe\u4e3a\u4e00\u65b9\u5927\u5996\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\uff0c\u4e09\u4f4d\u5f1f\u5b50\u4e2d\u7684\u54ea\u4e00\u4f4d\uff0c\u5c45\u4e8e\u798f\u9675\u5c71\u4e91\u6808\u6d1e\u5417?","answer":"\u5f53\u7136\u662f\u3010\u732a\u516b\u6212\u3011\u554a!"},"139":{"question":"\u5343\u4f59\u5e74\u524d\uff0c\u5c01\u795e\u4e00\u5f79\u540e\uff0c\u59dc\u5b50\u7259\u6301\u5c01\u795e\u699c\u5206\u5c01\u795e\u804c\uff0c\u4f60\u4eec\u4e2d\u77e5\u9053\u90a3\u7533\u516c\u8c79\u88ab\u5c01\u4e3a\u4f55\u7b49\u795e\u4ed9\u5417\uff1f","answer":"\u5f53\u7136\u662f\u5206\u6c34\u5c06\u519b"},"140":{"question":"\u5b59\u609f\u7a7a\u906d\u874e\u5b50\u7cbe\u6bd2\u4f24\uff0c\u75bc\u75db\u4e0d\u5df2\uff0c\u53ea\u5f97\u5343\u738b\u5929\u5ead\u5bfb\u627e\u5e2e\u624b\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u90a3\u874e\u5b50\u7cbe\u7684\u514b\u661f\u5417\uff1f","answer":"\u636e\u8bf4\u662f\u6634\u65e5\u661f\u5b98"},"141":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u666f\uff0c\u9014\u7ecf\u8fc7\u901a\u5929\u6cb3\uff0c\u91d1\u9c7c\u7cbe\u7075\u611f\u5927\u738b\u5174\u98ce\u4f5c\u6d6a\u3002\u6293\u8d70\u5510\u50e7\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u8fd9\u7075\u611f\u5927\u738b\u662f\u8c01\u517b\u7684\u91d1\u9c7c\u6210\u7cbe\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u89c2\u97f3\u83e9\u8428"},"142":{"question":"\u9752\u9f99 \u767d\u864e \u6731\u96c0 \u7384\u6b66\u4e3a\u56db\u8c61\uff0c\u5206\u522b\u4ee3\u8868\u56db\u4e2a\u65b9\u5411\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\uff0c\u6731\u96c0\u6240\u4ee3\u8868\u7684\u65b9\u5411\u5417\uff1f","answer":"\u8fd9\u8fd8\u8fd8\u4e0d\u7b80\u5355\u00a0\u00a0\u5f53\u7136\u662f\u5357\u65b9"},"143":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u9014\u5f84\u4e94\u5e84\u89c2\uff0c\u4e94\u5e84\u89c2\u5185\u5e76\u4e0d\u4f9b\u517b\u4e09\u6e05\u3002\u56db\u5e1d\uff0c\u7f57\u7530\u8bf8\u5bb0\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u662f\u4f9b\u5949\u7684\u4ec0\u4e48\u5417\u3002","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u5929\u5730\u4e8c\u5b57\u3002"},"144":{"question":"\u5510\u50e7\u5e08\u5f92\u53d6\u5f97\u771f\u7ecf\uff0c\u5f97\u6210\u6b63\u679c\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u5176\u4e2d\u54ea\u4f4d\u88ab\u5c01\u4e3a\u00a0\u00a0\u516b\u90e8\u5929\u9f99\u5e7f\u529b\u83e9\u8428\u5417\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u767d\u9f99\u9a6c"},"145":{"question":"\u4f20\u8bf4\u4e2d\u6709\u7cbe\u536b\u9e1f\u53e3\u8854\u77f3\u5b50\u6811\u679d\uff0c\u7531\u53d1\u9e20\u5c71\u98de\u5f80\u4e1c\u6d77\u6295\u5165\uff0c\u8a93\u8a00\u8981\u586b\u5e73\u4e1c\u6d77\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u8fd9\u7cbe\u536b\u9e1f\u7684\u8eab\u4efd\u5417\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u708e\u5e1d\u5e7c\u5973\u5316\u6210\u3002"},"146":{"question":"\u7384\u5958\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\u65f6\uff0c\u53d7\u706b\u7130\u5c71\u963b\u6320\uff0c\u5b59\u609f\u7a7a\u627e\u725b\u9b54\u738b\u501f\u53d6\u82ad\u8549\u6247\uff0c\u5374\u88ab\u94c1\u6247\u516c\u4e3b\u6247\u98de\uff0c\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u662f\u5982\u4f55\u5e94\u4ed8\u82ad\u8549\u6247\u7684\u9634\u98ce\u5417?","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u501f\u4e86\u5b9a\u98ce\u73e0\uff0c\u5bf9\u4ed8\u82ad\u8549\u6247"},"147":{"question":"\u5343\u4f59\u5e74\u524d\uff0c\u6bb7\u5546\u7ea3\u738b\u906d\u5996\u5983\u59b2\u5df1\u8ff7\u60d1\uff0c\u4e0d\u7406\u671d\u653f\uff0c\u660f\u5eb8\u65e0\u9053\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u6bb7\u5546\u8986\u706d\u540e\uff0c\u90a3\u72d0\u5996\u59b2\u5df1\u7684\u4e0b\u573a\u5417\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u88ab\u65a9\u9996\u793a\u4f17"},"148":{"question":"\u300a\u5c14\u96c5\u00b7\u91ca\u6c34\u300b\u4e2d\uff0c\u5c06\u6210\u4e66\u65f6\u6ce8\u5165\u5927\u6d77\u7684\u56db\u6761\u6cb3\u6d41\u79f0\u4e3a\u56db\u6e0e\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\uff0c\u8fd9\u56db\u6e0e\u4e2d\u9664\u4e86\u6c5f\u3001\u6cb3\u3001\u6dee\u8fd9\u4e09\u6761\u6cb3\u6d41\u5916\uff0c\u8fd8\u5305\u62ec\u54ea\u6761\u6cb3\u5417\uff1f","answer":"\u5f53\u7136\u662f\u6d4e\u6c34\u554a\u3002"},"149":{"question":"\u5343\u4f59\u5e74\u524d\uff0c\u5c01\u795e\u4e00\u5f79\u4e2d\uff0c\u622a\u6559\u5f1f\u5b50\u8d75\u516c\u660e\u4fee\u9053\u6709\u6210\uff0c\u9610\u6559\u4ed9\u4eba\u63a5\u8fde\u8d25\u9635\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u8fd9\u8d75\u516c\u660e\u7684\u6b7b\u56e0\u5417\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u88ab\u59dc\u5b50\u7259\u8bc5\u5492\u800c\u6b7b\u3002"},"150":{"question":"\u8336\u7ecf\u4e09\u7bc7,\u8a00\u8336\u4e4b\u539f\u3001\u4e4b\u6cd5\u3001\u4e4b\u5177\u5c24\u5907,\u5929\u4e0b\u76ca\u77e5\u996e\u8336\u77e3\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\uff0c\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u8fd9\u300a\u8336\u7ecf\u300b\u662f\u8c01\u6240\u5199\u7684\u5417\uff1f","answer":"\u81ea\u7136\u662f\u8336\u5723\u9646\u7fbd\u6240\u8457\uff01"},"151":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u957f\u591c\u96be\u5b89\uff0c\u4e0d\u5982\u8ba9\u6211\u6765\u7ed9\u4f60\u4eec\u51fa\u4e0a\u4e00\u9053\u8c1c\u9898\uff0c\u6765\u89e3\u89e3\u95f7\u5427\u2014\u2014\u56db\u6d77\u65e0\u95f2\u7530\uff0c\u6253\u4e00\u6210\u8bed\u3002","answer":"\u8fd9\u9898\u76ee\u6709\u70b9\u610f\u601d\uff0c\u5e94\u8be5\u662f\u4e0d\u7559\u4f59\u5730\u5427\u2026\u2026"},"152":{"question":"\u5927\u79b9\u4e09\u8fc7\u5bb6\u95e8\u800c\u4e0d\u5165\uff0c\u4e0d\u4ee5\u79c1\u5bb3\u516c\u3002\u4f46\u662f\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\uff0c\u4ed6\u7684\u59bb\u5b50\u7684\u540d\u5b57\u5417\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u540d\u4e3a\u6d82\u5c71\u6c0f"},"153":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u8def\u9014\u9065\u8fdc\u3002\u89c2\u97f3\u83e9\u8428\u4e3a\u4ed6\u5b89\u6392\u4e86\u4e00\u5339\u811a\u529b\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u8fd9\u5339\u5750\u9a91\u7684\u8eab\u4efd\u5417\uff1f","answer":"\u5f53\u7136\u662f\u5c0f\u767d\u9f99\u554a\uff01"},"154":{"question":"\u9f50\u5929\u5927\u5723\u5b59\u609f\u7a7a\u5927\u95f9\u5929\u5bab\u540e\uff0c\u88ab\u5982\u6765\u4f5b\u7956\u538b\u5728\u4e94\u884c\u5c71\u4e0b\uff0c\u4e0d\u5f97\u52a8\u5f39\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u662f\u8c01\u5c06\u5176\u70b9\u5316\uff0c\u8ba9\u4ed6\u8f85\u52a9\u7384\u5958\u897f\u884c\u5417\uff1f","answer":"\u5f53\u7136\u662f\u89c2\u97f3\u83e9\u8428\u554a\u3002"},"155":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u957f\u591c\u96be\u5b89\uff0c\u4e0d\u5982\u8ba9\u6211\u6765\u7ed9\u4f60\u4eec\u51fa\u4e0a\u4e00\u9053\u8c1c\u9898\uff0c\u6765\u89e3\u89e3\u95f7\u5427\u2014\u2014\u662f\u8fdb\u4ea6\u5fe7\u9000\u4ea6\u5fe7\uff0c\u6253\u4e00\u6210\u8bed\u3002","answer":"\u5927\u6982\u662f\u4e50\u5728\u5176\u4e2d\u5427\u3002"},"156":{"question":"\u53e4\u65f6\u54ea\u5412\u95f9\u6d77\u89e6\u6012\u9f99\u738b\uff0c\u6c34\u6df9\u9648\u5858\u5173\uff0c\u54ea\u5412\u5254\u9aa8\u8089\u8fd8\u4e8e\u7236\u6bcd\uff0c\u624d\u89e3\u4e86\u9648\u5858\u5173\u4e4b\u5371\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u662f\u5982\u4f55\u89e6\u6012\u9f99\u738b\u7684\u5417\uff1f","answer":"\u636e\u8bf4\uff0c\u4ed6\u6253\u6b7b\u4e86\u9f99\u738b\u4e09\u592a\u5b50\u3002"},"157":{"question":"\u5b59\u609f\u7a7a\u5728\u4e94\u5e84\u89c2\u6bc1\u53bb\u4eba\u53c2\u679c\u6811\uff0c\u9547\u8fdc\u5927\u4ed9\u4ee4\u5176\u5c06\u6b7b\u6811\u6551\u6d3b\u3002\u5b59\u609f\u7a7a\u524d\u5f80\u84ec\u83b1\u5c9b\u5bfb\u8d77\u6b7b\u56de\u751f\u4e4b\u6cd5\uff0c\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u5728\u84ec\u83b1\u5c9b\u4e0a\u9047\u5230\u4e86\u90a3\u51e0\u4f4d\u4ed9\u4eba\u5417\uff1f","answer":"\u636e\u8bf4\uff0c\u662f\u798f\u5bff\u7984\u4e09\u4ed9"},"158":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u51fb\u7b51\u996e\u7f8e\u9152\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u5251\u6b4c\u6613\u6c34\u6e44"},"159":{"question":"\u4e09\u56fd\u4e4b\u65f6\uff0c\u66f9\u64cd\u7edf\u4e00\u5317\u65b9\u3002\u4f60\u4eec\u4e4b\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\uff0c\u8ba9\u4ed6\u7edf\u4e00\u5317\u65b9\u7684\u5173\u952e\u6027\u6218\u5f79\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u5b98\u6e21\u4e4b\u6218"},"160":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u6295\u5bbf\u89c2\u97f3\u7985\u9662\uff0c\u91d1\u6c60\u957f\u8001\u6b32\u4fb5\u541e\u9526\u6f9c\u8888\u88df\uff0c\u653e\u706b\u711a\u70e7\u7985\u9662\uff0c\u81f4\u4f7f\u8888\u88df\u88ab\u5996\u602a\u62a2\u8d70\u3002\u4f60\u4eec\u4e4b\u5728\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u5f53\u5e74\u662f\u54ea\u4f4d\u5996\u602a\u5728\u6b64\u80e1\u4f5c\u975e\u4e3a\u5417\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u9ed1\u718a\u7cbe"},"161":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u4e00\u884c\u62b5\u8fbe\u897f\u5929\u6c42\u53d6\u771f\u7ecf\uff0c\u5374\u56e0\u5f97\u7f6a\u963f\u50a9\u3001\u8fe6\u53f6\u4e8c\u4f4d\u5c0a\u8005\uff0c\u53ea\u53d6\u5f97\u65e0\u5b57\u771f\u7ecf\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u8fd9\u4e8c\u4f4d\u5c0a\u8005\u4e3a\u4f55\u4e0d\u60a6\u5417\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u56e0\u4e3a\u5510\u50e7\u6ca1\u6709\u8d3f\u8d42\u4e8c\u4eba"},"162":{"question":"\u4f20\u8bf4\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u4e43\u5982\u6765\u5ea7\u4e0b\u5f1f\u5b50\u8f6c\u4e16\u6295\u80ce\uff0c\u524d\u5f80\u897f\u5929\u53d6\u7ecf\u4ee5\u6210\u6b63\u679c\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u7684\u524d\u4e16\u662f\u4f55\u8eab\u4efd\u5417\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u91d1\u8749\u5b50\uff1f"},"163":{"question":"\u89c2\u97f3\u83e9\u8428\u8bb2\u7d27\u7b8d\u5492\u6559\u7ed9\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\uff0c\u7528\u4ee5\u631f\u5236\u5b59\u609f\u7a7a\uff0c\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u5510\u50e7\u662f\u5982\u4f55\u8ba9\u609f\u7a7a\u5e26\u4e0a\u7d27\u7b8d\u5492\u7684\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u662f\u4f2a\u88c5\u6210\u4e00\u9876\u5d4c\u91d1\u82b1\u5e3d\u3002"},"164":{"question":"\u95ee\uff1a\u51ac\u591c\u591c\u5bd2\u89c9\u591c\u957f\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u6c89\u541f\u4e45\u5750\u5750\u5317\u5802"},"165":{"question":"\u5357\u6d77\u89c2\u4e16\u97f3\u83e9\u8428\u7684\u9053\u573a","answer":"\u666e\u9640\u5c71"},"166":{"question":"\u9f99\u751f\u4e5d\u5b50\uff0c\u8c01\u5e73\u751f\u597d\u8bbc","answer":"\u72f4\u72b4"},"167":{"question":"\u9f99\u751f\u4e5d\u5b50\uff0c\u8c01\u5e73\u751f\u597d\u6587","answer":"\u8d1f\u5c43"},"168":{"question":"\u820d\u5357\u820d\u5317\u7686\u6625\u6c34\u6253\u4e00\u6210\u8bed","answer":"\u5de6\u53f3\u9022\u6e90"},"169":{"question":"\u4e94\u5e84\u89c2\u4e2d\u7684\u4e24\u4e2a\u7ae5\u5b50\u540d\u5b57","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u6e05\u98ce\u3001\u660e\u6708"},"170":{"question":"\u4e94\u5e84\u89c2\u7684\u4eba\u53c2\u679c\u4e00\u4e07\u5e74\u7ed3\u591a\u5c11\u4e2a\u679c\u5b50","answer":"\u4e09\u5341\u4e2a"},"171":{"question":"\u4e94\u5e84\u89c2\u7684\u4eba\u53c2\u679c\u6811\u88ab\u609f\u7a7a\u6253\u5012\u540e\uff0c\u662f\u8c01\u5e2e\u5fd9\u91cd\u751f\u7684","answer":"\u89c2\u4e16\u97f3\u83e9\u8428"},"172":{"question":"\u9610\u6559\u6559\u4e3b\u662f\u8c01","answer":"\u5143\u59cb\u5929\u5c0a"},"173":{"question":"\u5973\u5a32\u8865\u5929\u77f3\u56e0\u4e3a\u8c01\u5f15\u8d77\u7684","answer":"\u5171\u5de5\u649e\u65ad\u6491\u5929\u4e4b\u67f1"},"174":{"question":"\u5973\u5a32\u8865\u5929\u662f\u56e0\u4e3a\u5171\u5de5\u649e\u65ad\u6491\u5929\u4e4b\u67f1\uff0c\u90a3\u6491\u5929\u4e4b\u67f1\u662f\u4ec0\u4e48","answer":"\u4e0d\u5468\u5c71"},"175":{"question":"\u4e8c\u90ce\u795e\u901a\u6653\u7684\u795e\u529f","answer":"\u516b\u4e5d\u7384\u529f"},"176":{"question":"\u91d1\u5e73\u5e9c\u9644\u8fd1\u7684\u6e05\u98ce\u5c71\u8f9f\u5bd2\u3001\u8f9f\u6691\u3001\u8f9f\u5c18\u4e09\u4e2a\u4eba\u7684\u8eab\u4efd\uff1f","answer":"\u7280\u725b\u6210\u7cbe"},"177":{"question":"\u5510\u50e7\u4e4b\u7236\u987a\u6d41\u800c\u4e0b\u98d8\u5f80\u4f55\u5904\uff1f","answer":"\u91d1\u5c71\u5bfa"},"178":{"question":"\u5c01\u795e\u6218\u5f79\u5f20\uff0c\u54ea\u5412\u4e8e\u6b66\u738b\u519b\u4e2d\u4efb\u5148\u950b\uff0c\u4ed6\u4f7f\u7528\u7684\u4ec0\u4e48\u6b66\u5668\uff1f","answer":"\u4e7e\u5764\u5708\u548c\u6df7\u5929\u7eeb"},"179":{"question":"\u5b59\u609f\u7a7a\u4e43\u77f3\u7334\u6210\u7cbe\uff0c\u901a\u53d8\u5316\uff0c\u8bc6\u5929\u65f6\uff0c\u77e5\u5730\u5229\uff0c\u79fb\u661f\u6362\u6597\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u7684\u6d1e\u5e9c\u6240\u5728\u4f55\u65b9\u5417\uff1f","answer":"\u597d\u50cf\u662f\u5728\u82b1\u679c\u5c71\u6c34\u5e18\u6d1e\u5427\u3002"},"180":{"question":"\u897f\u6d77\u9f99\u738b\u4e09\u592a\u5b50\u6556\u70c8\u89e6\u72af\u5929\u6761\uff0c\u72af\u4e0b\u6b7b\u7f6a\uff0c\u5e78\u5f97\u89c2\u97f3\u83e9\u8428\u70b9\u5316\uff0c\u952f\u89d2\u9000\u9cde\uff0c\u5316\u4e3a\u767d\u9a6c\uff0c\u65b9\u9003\u5f97\u4e00\u6b7b\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u7a76\u7adf\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u6211\u77e5\u9053\u3002\u4ed6\u7eb5\u706b\u70e7\u4e86\u6bbf\u4e0a\u660e\u73e0\u3002"},"181":{"question":"\u95fb\u4ef2\u88ab\u5c01\u4e3a\u4ec0\u4e48\u795e\u4ed9\uff1f","answer":"\u96f7\u795e"},"182":{"question":"\u6c11\u95f4\u767e\u59d3\u5728\u7076\u738b\u7237\u751f\u65e5\u7684\u65f6\u5019\u7528\u4ec0\u4e48\u796d\u62dc\u4ed6\uff1f","answer":"\u7cd6\u74dc"},"183":{"question":"\u7384\u5958\u9014\u5f84\u5973\u513f\u56fd\uff0c\u8bef\u996e\u6b64\u5730\u6cb3\u6c34\uff0c\u6000\u80ce\u8179\u4e2d\uff0c\u6cb3\u7684\u540d\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"\u5b50\u6bcd\u6cb3"},"184":{"question":"\u9f99\u751f\u4e5d\u5b50\uff0c\u6709\u4e00\u4f4d\u5c5e\u6c34\u6027\uff0c\u80fd\u706d\u706b","answer":"\u87ad\u543b"},"185":{"question":"\u7384\u5958\u9014\u5f84\u9ec4\u98ce\u5cad\uff0c\u4e3a\u9ec4\u98ce\u602a\u6240\u64d2\uff0c\u662f\u6c42\u5f97\u54ea\u4f4d\u83e9\u8428\u76f8\u52a9\u964d\u670d\u6b64\u5996\uff1f","answer":"\u7075\u5409\u83e9\u8428"},"186":{"question":"\u201c\u4e0a\u6709\u9752\u51a5\u4e4b\u957f\u5929\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u4e0b\u6709\u7eff\u6c34\u4e4b\u6ce2\u6f9c"},"187":{"question":"\u5b59\u609f\u7a7a\u4e0d\u654c\u7384\u82f1\u6d1e\u8f9f\u5bd2\u3001\u8f9f\u6691\u3001\u8f9f\u5c18\u4e09\u4f4d\u5996\u738b\uff0c\u524d\u5f80\u5929\u5ead\u8bf7\u6765\u5e2e\u624b\uff0c\u65b9\u5c06\u6563\u5996\u964d\u670d\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\uff0c\u4ed6\u8bf7\u6765\u7684\u662f\u90a3\u4e9b\u5e2e\u624b\u5417\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u4e8c\u5341\u516b\u5bbf"},"188":{"question":"\u4e0a\u53e4\u4e4b\u65f6\u6709\u4e00\u4f4d\u5927\u5fb7\u4e4b\u58eb\u521b\u7acb\u4e86\u516b\u5366\uff0c\u7528\u4ee5\u4ee3\u8868\u7684\u662f\u516b\u79cd\u57fa\u672c\u7269\u8c61\uff0c\u90a3\u4e48\u8fd9\u4f4d\u5927\u5fb7\u4e4b\u58eb\u7684\u8eab\u4efd\u7a76\u7adf\u662f\uff1f","answer":"\u521b\u7acb\u516b\u5366\u7684\u547d\u540d\u662f\u9752\u5e1d\u4f0f\u7fb2"},"189":{"question":"\u94c1\u6247\u516c\u4e3b\u4e3a\u725b\u9b54\u738b\u4e4b\u59bb\u3001\u7ea2\u5b69\u513f\u4e4b\u6bcd\uff0c\u4e00\u65b9\u5996\u738b\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u5979\u7684\u79f0\u53f7\u5417\uff1f","answer":"\u7389\u9762"},"190":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u4e8e\u5b9d\u8c61\u56fd\u88ab\u8bec\u9677\u4e3a\u5996\u3002\u516b\u6212\u4e0d\u654c\u5996\u602a\u3002\u5b64\u8eab\u53bb\u8bf7\u609f\u7a7a\u51fa\u5c71\uff0c\u642d\u6551\u5e08\u5085\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\uff0c\u4ed6\u662f\u5728\u90a3\u91cc\u627e\u5230\u7b97\u609f\u7a7a\u5417\uff1f","answer":"\u82b1\u679c\u5c71"},"191":{"question":"\u201c\u6625\u98ce\u5c14\u6765\u4e3a\u554a\u8c01\u201d\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"\u6b7b\u7559\u9752\u51a2\u4f7f\u4eba\u55df\u3002"},"192":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u5927\u9e4f\u4e00\u65e5\u540c\u98ce\u8d77\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u6276\u6447\u76f4\u4e0a\u4e5d\u4e07\u91cc"},"193":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u541b\u4e0d\u89c1\u9ec4\u6cb3\u4e4b\u6c34\u5929\u4e0a\u6765\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u5954\u6d41\u5230\u6d77\u4e0d\u590d\u56de"},"194":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u4eca\u65e5\u9022\u541b\u541b\u4e0d\u8bc6\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u5c82\u5f97\u4e0d\u5982\u4f6f\u72c2\u4eba"},"195":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u4e14\u4e50\u751f\u524d\u4e00\u676f\u9152\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417?","answer":"\u4f55\u987b\u8eab\u540e\u5343\u8f7d\u540d"},"196":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u695a\u5c71\u79e6\u5c71\u7686\u767d\u4e91\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417?","answer":"\u767d\u4e91\u5904\u5904\u957f\u968f\u541b"},"197":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u51fb\u7b51\u996e\u7f8e\u9152\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u83ab\u5ac1\u5982\u5144\u592b"},"198":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u5929\u4e0a\u767d\u7389\u4eac\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u4ed9\u4eba\u629a\u6211\u9876"},"199":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u539f\u4f5c\u6df1\u5c71\u6728\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u652f\u652f\u8fde\u7406\u751f"},"200":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u5f31\u67f3\u4ece\u98ce\u7591\u4e3e\u8882\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u4e1b\u5170\u88db\u9732\u4f3c\u6cbe\u5dfe"},"201":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u201d\u957f\u98ce\u7834\u6d6a\u4f1a\u6709\u65f6\u201c\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u76f4\u6302\u4e91\u5e06\u6d4e\u6ca7\u6d77"},"202":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u4ed9\u4eba\u6276\u6211\u9876\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u7ed3\u53d1\u53d7\u957f\u751f"},"203":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u91d1\u6a3d\u6e05\u9152\u6597\u5341\u5343\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417?","answer":"\u7389\u76d8\u73cd\u9990\u76f4\u4e07\u94b1"},"204":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u76f8\u89c1\u6545\u660e\u6708\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u6d6e\u4e91\u5171\u6211\u5f52"},"205":{"question":"\u53d6\u7ecf\u8def\u8fdc\uff0c\u5b66\u4e60\u4e00\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\u5012\u4e5f\u80fd\u9676\u51b6\u60c5\u64cd\uff0c\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u201c\u6625\u98ce\u5c14\u6765\u4e3a\u963f\u8c01\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\u5417?","answer":"\u8774\u8776\u5ffd\u7136\u6ee1\u82b3\u8349"},"206":{"question":"\u5c01\u795e\u699c\u4e2d\u88ab\u5c01\u4e3a\u96f7\u795e\u7684","answer":"\u95fb\u4ef2"},"207":{"question":"\u5c01\u795e\u699c\u4e2d\u8d75\u516c\u660e\u88ab\u5c01\u4e3a","answer":"\u8d22\u795e"},"208":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u4e8e\u9e70\u6101\u6da7\u5c06\u5c0f\u767d\u9f99\u6536\u4e3a\u5750\u9a91\uff0c\u4f46\u767d\u9a6c\u8eab\u65e0\u978d\u8f94\uff0c\u9a91\u4e58\u4e0d\u4fbf\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u6700\u540e\u662f\u8c01\u4e3a\u5c0f\u767d\u9f99\u9001\u6765\u978d\u8f94\u5417?","answer":"\u5f53\u7136\u662f\u89c2\u97f3\u83e9\u8428\u5440\u3002"},"209":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u9014\u4e2d\u66fe\u4e8e\u6728\u4ed9\u5eb5\u53c2\u4e0e\u8346\u68d8\u5cad\u5341\u516b\u516c\u96c6\u4f1a\uff0c\u541f\u8bd7\u4f5c\u5bf9\u3002\u8fd9\u8346\u68d8\u5cad\u5341\u516b\u516c\u662f\u4f55\u7269\u6210\u7cbe\u4f5c\u602a\uff1f","answer":"\u8349\u6728\u6210\u7cbe"},"210":{"question":"\u5343\u4f59\u5e74\u524d\uff0c\u7ea3\u738b\u65e0\u9053\uff0c\u8bbe\u70ae\u70d9\u4e4b\u5211\uff0c\u70ad\u706b\u70e7\u70ed\u94dc\u683c\uff0c\u4ee4\u4eba\u722c\u884c\u67f1\u4e0a\uff0c\u5373\u5760\u70ad\u4e0a\u70e7\u6b7b\u3002\u4ed6\u662f\u5982\u4f55\u53d1\u660e\u8fd9\u79cd\u5211\u7f5a\u7684\uff1f","answer":"\u72d0\u5996\u59b2\u5df1\u7684\u5e2e\u52a9\u4e0b\u9020\u51fa\u3002"},"211":{"question":"\u4e8c\u90ce\u771f\u541b\u6768\u622c\u4e45\u5c45\u704c\u6c5f\u53e3\uff0c\u5bf9\u7389\u5e1d\u201c\u542c\u8c03\u4e0d\u542c\u5ba3\u201d\u3002\u5176\u5ea7\u4e0b\u795e\u517d\u9a81\u52c7\u5584\u6218\uff0c\u66fe\u91cd\u4f24\u5b59\u609f\u7a7a\u3002\u90a3\u795e\u517d\u7684\u540d\u53f7\uff1f","answer":"\u54ee\u5929\u72ac"},"212":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u9014\u5f84\u4e4c\u9e21\u56fd\uff0c\u56fd\u738b\u4e3a\u5996\u602a\u6240\u5bb3\uff0c\u88ab\u593a\u4e86\u8eab\u4efd\u3002\u8fd9\u5996\u602a\u6765\u5386\uff1f","answer":"\u6587\u6b8a\u83e9\u8428\u5750\u9a91"},"213":{"question":"\u5927\u95f9\u5929\u5bab\u540e\uff0c\u5b59\u609f\u7a7a\u88ab\u538b\u5728\u4e94\u884c\u5c71\u4e0b\u4e94\u767e\u5e74\u3002\u4e94\u767e\u5e74\u91cc\uff0c\u5927\u5723\u4ee5\u4ec0\u4e48\u4e3a\u98df\uff1f","answer":"\u94c1\u4e38\u94dc\u6c41"},"214":{"question":"\u53e4\u65f6\u54ea\u54a4\u95f9\u6d77\u89e6\u6012\u9f99\u738b\uff0c\u6c34\u6df9\u9648\u5858\u5173\uff0c\u54ea\u54a4\u5254\u9aa8\u8089\u8fd8\u4e8e\u7236\u6bcd\uff0c\u624d\u89e3\u4e86\u9648\u5858\u5173\u4e4b\u5371\u3002\u6b64\u540e\uff0c\u592a\u4e59\u771f\u4eba\u7528\u7075\u7269\u4e3a\u5176\u91cd\u5851\u91d1\u8eab\uff0c\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u4ed6\u7528\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u83b2\u85d5"},"215":{"question":"\u4fd7\u8bdd\u8bf4\uff0c\u59dc\u592a\u516c\u9493\u9c7c\u2014\u2014\u613f\u8005\u4e0a\u94a9\u3002\u7136\u800c\u90a3\u59dc\u5c1a\u7528\u76f4\u94a9\u6240\u9493\u7684\u5e76\u4e0d\u662f\u9c7c\uff0c\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u8981\u9493\u7684\u7a76\u7adf\u662f\u4ec0\u4e48\u5417","answer":"\u5468\u6587\u738b"},"216":{"question":null,"answer":"\u00a0 \u00a0"},"217":{"question":"\u4f20\u8bf4\u4e2d\uff0c\u6709\u4e00\u9053\u6c9f\u901a\u5929\u5730\u4eba\u795e\u7684\u6865\u6881\uff0c\u751f\u5929\u5730\u4e4b\u4e2d\uff0c\u9ad8\u767e\u5203\uff0c\u4f17\u795e\u7f18\u4e4b\u4e0a\u5929\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u8fd9\u6865\u6881\u7a76\u7adf\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","answer":"\u5e94\u8be5\u662f\u4e00\u68f5\u6811\uff0c\u540d\u53eb\u5efa\u6728"},"218":{"question":"\u6211\u7b49\u4e00\u8def\u884c\u6765\uff0c\u5e38\u89c1\u5230\u70e6\u4eba\u5c06\u6843\u7b26\u60ac\u6302\u4e8e\u95e8\u9996\uff0c\u4ee5\u907f\u5996\u9b3c\uff0c\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u90a3\u6843\u7b26\u4e0a\u6240\u7ed8\u7684\u7a76\u7adf\u662f\u4ec0\u4e48\u4eba\u4e48\uff1f","answer":"\u5f53\u4e3a\u795e\u8336\u3001\u90c1\u5792\u4e24\u4f4d\u5927\u4eba\u3002"},"219":{"question":null,"answer":"\u00a0 \u00a0"},"220":{"question":"\u5148\u79e6\u53e4\u5178\u300a\u5c71\u6d77\u7ecf\u300b\u4e2d\u8bb0\u8f7d\uff0c\u6709\u795e\u4eba\u9762\u86c7\u8eab\uff0c\u7741\u773c\u4e3a\u767d\u663c\uff0c\u95ed\u773c\u4e3a\u591c\u665a\uff0c\u4e0d\u98df\u4e0d\u5bdd\u4e0d\u606f\uff0c\u8eab\u957f\u5343\u91cc\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u8fd9\u4f4d\u795e\u7684\u540d\u5b57\u5417\uff1f","answer":"\u70db\u9f99\u5927\u4eba"},"221":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\uff0c\u9014\u7ecf\u6d6e\u5c60\u5c71\uff0c\u5f97\u4e00\u4f4d\u9ad8\u4eba\u4f20\u6388\u300a\u6469\u53ef\u822c\u82e5\u6ce2\u7f57\u871c\u5fc3\u7ecf\u300b\uff0c\u4fdd\u4ed6\u4e00\u8def\u5e73\u5b89\u3002\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u8fd9\u4f4d\u9ad8\u4eba\u7684\u8eab\u4efd\u5417\uff1f","answer":"\u9e1f\u5de2\u7985\u5e08"},"222":{"question":"\u7384\u5958\u6cd5\u5e08\u897f\u884c\u53d6\u7ecf\u65f6\uff0c\u8eab\u8fb9\u7684\u4e09\u5f1f\u5b50\u6c99\u609f\u51c0\uff0c\u4e43\u662f\u5929\u5c06\u88ab\u8d2c\u5165\u4eba\u95f4\u4e3a\u5996\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u5728\u88ab\u8d2c\u4e4b\u524d\u7684\u804c\u4f4d\u5417\uff1f","answer":"\u5377\u5e18\u5927\u5c06"},"223":{"question":null,"answer":"\u00a0 \u00a0"},"224":{"question":"\u9677\u7a7a\u5c71\u65e0\u5e95\u6d1e\u4e2d\uff0c\u6709\u8001\u9f20\u7cbe\u5730\u6d8c\u592b\u4eba\u4f5c\u4e71\uff0c\u63b3\u8d70\u5510\u50e7\u5f3a\u903c\u6210\u4eb2\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u8fd9\u8001\u9f20\u7cbe\u7684\u8eab\u4efd\u5417\uff1f","answer":"\u6258\u5854\u5929\u738b\u4e49\u5973"},"225":{"question":"\u6709\u4e00\u4f4d\u6027\u60c5\u6700\u4e3a\u6e29\u987a\uff0c\u5b83\u4e0d\u55dc\u6740\u4e0d\u901e\u72e0\uff0c\u8f6c\u597d\u97f3\u5f8b\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4ed6\u7684\u8eab\u4efd\u5417\uff1f","answer":"\u56da\u725b"},"226":{"question":"\u770b\u8fd9\u5c71\u8def\u5d0e\u5c96\uff0c\u6050\u6015\u4f1a\u6709\u602a\u86c7\u6f5c\u4f0f\u4e8e\u5176\u4e2d\u3002\u5f53\u5e74\u5c11\u5973\u674e\u5bc4\u5b64\u8eab\u524d\u5f80\u5eb8\u5cad\uff0c\u8bbe\u4e0b\u8bf1\u9975\u65a9\u6740\u5927\u86c7\uff0c\u5012\u662f\u53ef\u4ee5\u4f5c\u4e3a\u53c2\u8003\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u90a3\u8bf1\u9975\u7a76\u7adf\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5236\u4f5c\u5417\uff1f","answer":"\u8089\u98df"},"227":{"question":"\u5510\u592a\u5b97\u4fee\u5efa\u6c34\u8def\u5927\u4f1a\uff0c\u8d85\u5ea6\u51a5\u5e9c\u5b64\u9b42\uff0c\u4ee4\u7384\u5958\u897f\u5929\u53d6\u7ecf\uff0c\u6b64\u65f6\uff0c\u4e00\u4f4d\u75a5\u765e\u548c\u5c1a\u5c06\u8888\u88df\u548c\u9521\u6756\u8d60\u4e0e\u7384\u5958\uff0c\u52a9\u5176\u897f\u884c\u3002\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u8fd9\u4e2a\u75a5\u765e\u548c\u5c1a\u7684\u771f\u8eab\u5417\uff1f","answer":"\u89c2\u97f3"}};